2018 MT/GT 討論區 (12)

唔小心搶左1001
繼續

lm

有冇人有ccb offer?

巴打們都搵到offer
呢個post都隨之而沉底......

想問有無人in完Crystal Group?

Oh RIP 下年見

上商出晒OFFER?

有無人今日收到Kerry Logistics offer？

有冇tal final in

Vitasoy出左offer未

同問

應該唔多人報
人工太低

佢寫18-25k wor

有無MUFG消息？

有無人呢幾日收到周大福offer？

vitasoy出手幾多?

唔清楚阿

唔係5月中已經AC完喇咩？

明明話5月尾通知
係咪出左呢度冇人有啊

上星期收到

星期三?

係咪篩走曬連登仔

咩post?

MT

應該無分stream?

Sino MT offer 好似未出晒?

出曬好耐喇喎 巴打仲有消息？

我有fd 仲收到HR email

有冇人知ncb assistant retail financial manager 前境點? 好似咩都要做，貸款mortgage P-loan etc.

另外想問下對比assistant personal banking manager (要sell insur) 邊個好啲?

Lvmh mt有無人會報

今朝岩岩fd搭fd講出左Final In 上星期已經出左

仲有無永隆mt消息:~(

兩個都係ncb?

yes

咁真係好難揀,因為間行本身就

可唔可以講多啲?

如果Vitasoy出左offer既話可唔可以講聲 琴日最後一日interview
hr話今日至星期五之內會出

gpa唔過3 報都冇報
係咪真係有3先有得in?

唔好意思巴打 誤會左
你都係等緊final in消息？

以前仲係中銀擁有都還可以,而家賣左,本身規模又唔係大,仲要做retail同跑保險,姐係玩鳩自己

arfm好似唔洗sell insur, 專做貸款，會唔會好啲?

咁點都好d,,當然最好再揾下有冇大d嘅行有opening, 細行跑保險簡直係最on 9行為,到數機會細到冇倫,如果係夠數,不如直接做保險狗

多謝師兄。想問做貸款mortgage果啲有冇前境?

mortgage/loans唔多識,不過細行就一定咩都難過人

Pan左啦

有冇人5月尾南商 gt gp in完收到final in呀？

Bauhaus MT 有無人報？

有冇人有hkt consumer group marketing mt final in / offer

我唔suree 應該係

So sad 佢有無講幾多k

1-2星期出offer

有無人最近收到hkt/pccw BTU offer

sad 佢有冇講佢係咩stream?

你最近收到offer？

hkt commercial group仲出written test

Lane Crawford 岀左final in未？

Fimmick 有消息未？

上星期final in
HR話一至兩星期有消息

有無人今朝去咗新巴城巴IGT呀
好想知今年玩法有冇唔同

12/6 in揮手

咁我算啦
Group in 完後冇final in

有冇Tal final in

有巴打話出左

出左下round interview

出左

知唔知最後一個stream請幾多個

唔知喎

Ncb branch operation 出左offer 未

吓 南商唔係未截止咩
我五月尾報到而家咩消息都無

未阿 其實出左final in未

有冇人收到bmw下一round?

岩岩收到允記MT interview 有冇巴絲打in過

見完啟勝panel 其實佢西咁少人走有咩意思？

吓 西幾多個呀
唔好忘記有好多team㗎喎

20個先西走5個 其他入panel in

咁都唔代表會請
唔係淨係得你嗰20個

只顯示我廢

我知 我既意思係佢頭三個活動搞左成朝 結果淨係西走咁少人 覺得好似好無謂啫

但應該有好多個team
如果加埋曬可能篩左好多人走...

不過佢篩走你你都起碼知道自己fail
唔篩走你你都唔知佢想點

聽fd個fd講出左

究竟ncb搞乜鬼
上佢地個網明明話31號dead
樓上有人話5月頭5月中出offer
我五月尾報都而家咩消息都無
跟住佢6月2號又係jobsdb出job ad

有冇人可以話比我知究竟佢想點

分幾batch

無聽錯有四條team
知唔知佢總共請幾多人？

佢地要in好多人，但做野勁慢，我都係4月尾筆試，5月尾先gp in

我想問你地apply完大概幾耐有消息？

唔知
我個team有40人度

30人，計錯

你幾時apply？

3月尾

嘩
咁姐我要等到6月尾

聽講上年請4定6個

想問埋 你幾時group in?

5月中 group in
5月尾final in

邊度

你幾時panel in?

5月中

Panel in係見department head?
我等緊panel in但仲未有消息

有無人in過立橋well link?

巴打識人final in左？

咩dept阿？

話說大家可以將人工擺翻落呢個doc
我見條link好似淹沒左

個個都咁高人工

有冇手足收到中移動 GT offer
男朋友等到頸都長埋

好羨慕
唔好話人工 offer都無 次次都係in in下篩走左
可能係我性格問題
但人工我真係唔求多

唔關人工要求事應該

有咩department?

呢到有冇人再收到維他奶mt offer 定係已經派哂offer

有冇人有baleno final in

其實係咪出左喇，差唔多成個月都冇消息

18-20k 喎

same
應該關性格 氣場事

係 特別小組討論同panel in....一多人就緊張然後口窒, 唉

咁巴打可能唔岩行MT呢條路喎...

係.... 但唔知搵咩好了

我其實係諗緊點講個陣會er吓咁
但我唔覺得有咩錯

ncb做乜鳩 啱啱打黎叫我first in

有冇人已經有ncb branch op offer

4月掛

我係講野緊張會好似唔夠氣咁, 一句野唔夠長氣講曬出黎, 中間好似吞口水窒咗窒咁, 然後發音又有啲震

Ccb 派曬offer 未

好少講, 平時present都口窒 睇黎都係搵其他算

嘩 勁耐喎

我以前都會
但我而家無以前咁緊張會好啲

所以打黎我都呆左 另外周大福都有打黎 本來今日in但係我無去

點解唔去？
周大福我無報吖
對賣首飾無興趣

因為係以前鳩報落
同你一樣

Oic...你係巴定絲

巴 利申：非hehe

我都係

應該完左主要果批,早兩日簽左約,可能有人唔去咁就waitlist上

另外有冇簽左ccb嘅朋友say hi

等緊 巴打收到？

未 我仲等緊final in
你final in左？

很抱歉，目前無法開啟這個檔案。

請檢查地址並再試一次。

Yes 5月中

有冇人聽過UMH MT 係咪伏

想知final係見hr定dep head ?
係咪都係問cv野多

我係見hr
都可以咁講 我in果日啲問題冇野要prep

有無人等緊cmhk既offer？

過兩日in新城igt

支持下 !!

liked 個page有咩資訊?

MTGT deadline
shl answer
interview都有

我諗住唔去

其實都真係西走好小人，所以都唔知機會大唔大

唔係出左喇咩？

好奇一問 馬會gt人工幾多?

其實我想知我點解會俾人篩走
如果買六合彩有咁好彩就好

而家都未有offer係咪冇機 你地開始搵普通工未

group activity表現？我果組西走既人成程無乜點出過聲

無乜點出過聲都叫有出過聲啦
咁點解要篩走
除非佢係想要啲好鬼多野講好outgoing既人
咁我認我真係唔係

普通工有咩選擇

sales, office?

我Business stream出左 但唔知係咪個個department都出左

樣同印象分我諗都佔五成 始終呢行要對客

點都好 事過境遷 繼續努力吧

大家加油啦！

有冇人知Bmw同順豐MT出左offer未？

個個都有出聲嫁啦
個重點係有冇d有意義的發言

有無人in左/會in 交通銀行corporate MT
我聽日in

交行有MT

請問有冇巴絲收到美心OMT offer啊？

係group見到有人收到

BMW final in左？

有無人知ncb個group assessment 係做啲咩

估唔到過咗咁耐仲有group in
offer 都reject 埋

[member] 就係因為你班人搞到請極都唔夠人 [/memeber]

financial management

收到電話，但聽日唔得閒，hr話未有第2個time slot

2018 MT & GT Salary List

南洋除左com bank可以一戰之外
其餘四個都一般

business support 我個人覺得都ok
如果佢offer 嘅position match 到你嘅expertise

詳細係做啲咩

Business Support 入面有好多department
例如HR, IT, Compliance etc
佢會根據你major assign 你去某個department

入去之前知你會做咩dept 未

約你final in 會同你講咩department + 你個role 做咩

咁都可以

有啲gt programme 入到去先再分
伏到

都係嘅
但係中資細行人工又低前途又無

師兄最後有冇要offer

有時大行唔係mt既話可能做細行好過
大行唔係mt好難上位

ncb 同 boc gt 都 reject 咗
ncb 俾唔到我想做嘅role
boc gt 要入到department 先知俾唔俾到
要上位要靠轉工
就算大貓mt 都係一開始上得快

師兄
ncb boc 俾咩dept你

both IT

當然啦
但有冇意思係邊個定義 點定義

如果要番大陸長註, 大家幾多錢先會接受

19 HR

下年再黎過

師兄如果personal banking做唔做得過?

巴打，有冇in ISS 個GT

如果呢個係你唯一嘅offer 冇話做唔過
但係如果有其他行嘅offer，揀間大啲好啲
就算係其他中資細行，就揀高人工啲嘅offer

有3個offer，暫時bank offer package最好係呢個。只係考慮緊做2個I係咪對自己prospect最好。

我覺得要考慮埋將來嘅
如果你諗住長做ncb offer 唔算差
如果你只會做2-3 年就走，ncb 真係會令你好難轉外資
就算係BOC，一樣唔易轉外資
呢個同埋人工係我reject 佢哋嘅主要原因

In都無得in

師兄想做咩dept

巴打三大？ second up?

IT

大家點解歐資細行treasury marketing位 係咪做兩三年會轉到大行？人工唔高但bonus好似唔錯 但bank係香港幾細有啲驚

即係it 入面再細分role
你唔鐘意?

急

係
ncb 俾我嗰個role 加埋佢哋銀行中資background
隨時做成世都轉唔到份好工

group assessment 後只有department manager final in

唔該晒！

師兄最後選擇做咩工

我黎緊有final in
諗住如果有offer先再考慮

外資細ibank trainee
我個人覺得ncb 內部culture 可能好過boc
至少ncb hr 尊重啲candidates 多過boc

係吖
佢幾時叫你去In？

in 左好耐喇，剛剛收到second in

乜都收唔到！

你讀咩？

shitty, 唔高gpa

咩科

巴打 ncb group assessment 其實係做啲咩
小弟仲未有offer 求巴打指點下

廢科

好hea
係人都過咁濟

英文自介
玩遊戲
普通話總結下

唔該晒巴打

巴打有更好既offer?
我等緊ncb

係咪同business有關

no

其實ncb gt前景點?
感覺下雖然叫am但都係junior entry post

吓 我見佢寫話要business related degree嘅

咁無都入到，就okay啦

究竟佢想要咩人
我又唔明

有啲technical field 會好啲嘅
至少我自己做嗰個field 冇咁大問題
我覺得中資轉外資culture 因素都好大

有另外三間bank offer
加油呀巴打

sad but true

我反而覺得in咗咁多MT自己都係唔得 咁應該唔係訓練不足咁簡單

我覺得mt就真係精英

gt既話 好似boc ncb 幾十幾百個 一車車咁請

已經好低門檻
banking 再落去既話會係咩post

巴打一定好勁 我覺得自己interview都正正常常係咪其他人太勁

boc 真係好低門檻
我cgpa 2.1 都有

agger 去到最尾個stage揀人offer其實佢睇咩

巴打唔好咁自卑
我cgpa 2.1
intern 都係得一間listed com 一間mnc 一份自己department TA
會唔會係英文唔太好或者interview 太被動？

真係睇下岩唔岩傾 個樣o唔ok

拿過攞5**

你多intern所以得？

我冇intern
唔係8大
cg又低
但都有offer
所以我覺得係睇你面試時俾唔俾到人信心

咁我唔洗諗MT

去到final大家都咁上下緊係揀個個樣好啲或者比到人信心 毒撚樣細路樣mk樣最尾多數都炒

兩份唔算好多喇
會唔會係準備得唔夠？
例如我去in BOC 之前睇咗佢哋嘅Fintech development
背後嘅technical details, 同埋發展方向
加埋自己嘅skillset 可以點樣去幫到公司喺嗰度發展

你讀IT？點睇得明

CS second major

有無人知cmi係番5日定6日？

想問咁多位大大 而家仲有冇咩MT係今年個cohort可以報？

Igt投先in完唔知有無機呢

琴日去hsbc開出糧戶口個manager話依家請緊branch trainee等人用，未搵到工既可以諗諗

六月頭

巴打
boc gt it ?

係呀
但係reject 咗

太空的浪漫

你八點三果batch定之後

個人短講題目？

九點

乜八點三咁少人

得6個
肯定有人嫌太早無去
太空果到有條友竟然話到時隨機應變
咁我地果廿分鐘係用來做乜
最後變左我lead住大家講

個姐姐幾靚

其實今年仲有冇2nd in

我見佢已經逐個再傾計

好驚咁就玩完

臨走前問話六月尾七月頭會通知

咩post

有冇人知tvb panel in or written test 會咩形式
過兩日in 無頭緒

點叫個樣太細

希望大家做到同事
有Offer喺度通知聲

想問下大家係咪如果入佐中資bank mt，完佐program係完全冇機會再入番外資？

呢個世界冇野係冇可能,上LinkedIn睇下都知,大把中資跳去外資, 細行跳到, boc都跳到,你同我都係ccb, 驚咩入唔番外資

TAL出左offer la?

HKT commercial group GT 係咪伏，岩岩見我去written test

廿二三歲但個樣十七八歲換件校服就變翻中學生咁上下

着校服話自己中二中三都有人信

外型真係冇得搞,但係又真係可以好大影響 始終係第一印象, mt最緊要夠醒目,要對客嘅部門更加重外表(唔只樣,重有衣着打扮), 個人太mk/太薯/標奇立異/木獨/冇自信,話知你哈佛都扣左分先

另外有d就冇得搞,例如性別,年紀,每個行業,公司都有偏好,但近年大公司通常都想男女平均d, 上年請多左男,今年就請多兩個女,或者今年諗住請10個,之前揀左5女2男,咁之後先in嘅男就有優勢,唔係我9 up, 係連政府都有咁嘅傾向, 所以考mt/ao/eo 呢d真係講天時地利人和

領展今個禮拜出offer

一樣

無你地咁誇但，試過同組仔個fd傾完計，佢問我組仔係咪佢omate:

我冇去 不過我係in 工程果邊
好奇一問 考咩?

有無巴絲打收到hkt engineeting gt offer?
上上個星期五in 到而家都未收到電話

今日去
大概in 幾耐？

三個幾鐘

Oh thxxx
有group discussion ?

有

巴打in幾點？

有無手足In過周大福station 係深圳果個MT Programme?是咪伏 ？

1315

in完南洋 final

啟勝出左offer

聽講好多物管mt出左offer

咩post? 個offer如何?

commercial bank

有無人知bt gt去到邊stage

黎緊下星期約左Phone In
知唔知人工？

TAL 出左offer未？

Property officer trainee (management)

17k

去左新城IGT 嘅巴絲
Panel in 幾耐

In 左唔夠10分鐘就叫我就
Seems like gged

13 month salary? 17k not bad

巴打派左咩盤？ 商場？

唔知係咪一日出哂

商場 exactly 邊到就唔講喇

巴打你呢？

佢電話又冇講詳細package 淨係話有17k

有無巴打有Hactl 消息

我都係, 三條問題就完左

好似goodwell同康業都出左

有冇人知漢莎個mt如何

你等左幾耐先有final in？

一星期

我好多條，in左幾耐就無乜感覺

收到 11

就快2個星期都未有 睇黎都gg

有冇人知ctbt arm trainee幾錢人工？

係呀 應該仲請唔夠人啩

有冇人知交通mt first round in咩？

呢度~

同事 咩dept?

想問下收唔到mx mt offer果d有無通知嫁？

利申:in完panel in+present,等左一星期都無通知

Here

定係其實淨係出左一批？
想問有無functional trainee 嘅收到offer?

有無 in 1/6 / 11/6高衛同7/6 啟勝既巴打絲打今日都收到offer?
In左兩個到今日都收唔到call

加油啊月巴

啟勝唔係出左喇咩

所以問今日仲收唔收到

推

我都想知係咪出曬

＋1

有無人收offer個陣 可以問一聲派哂未

都說服唔到自己未出曬

巴打group幾？ panel 邊個in

Group幾唔講啦，panel in 都唔記得名，係呀叔呀嬸黎

照計就琴日出哂架喇

有冇人今日去左廣州baleno final in

有無人有hactl mt消息？

岩岩見左間新開既Startup,請MT
做外賣app
人工15K
各位巴打點睇?

plum? 15k mt

有Offer，冇要到

係咪係觀塘番外賣果間

係

日日體力勞動派傳單送外賣
你入到去個pos就係associate唔係MT
同你同一個pos大把人唔知幾時先升到你

startup都咁低點留人

Hactl mt or hkexpress gt? 人工差唔多

跪求offer神

再問多次 ncb branch operation 出左offer 未
之前問佢地又話可能上星期出 有冇人收到

巴打收到Hactl MT offer ?

Hactl 要番shift
自問捱得既我覺得前途會好過hkexpress
始終都guarantee 上管理層

收到

巴打知唔知多唔多人捱到落去？如果講轉工，hactl個行頭係咪太窄？

果日group in 完再in 過一次？

ctbc?

係，打錯

之後仲有一次final

有冇人聽過VMware 既 inside sales - graduate
名義上係 graduate trainee
但要 relocate
有冇巴打 in過/做過？

有冇人in 過belden

18k
Btw巴打你係而家先收到offer定點？

純粹想比較下Offer 姐,18K係底薪定有咩allowance??

13.5 basic 3.5housing
不過計糧就18k
巴打有邊間offer

有無巴打去新航mt(cargo)
加埋(Cargo)好似有d伏

今日再問下仲有無巴打絲打收到啟勝/高衛mt既offer

有無人有sidefame offer 13K加出3個月bonus 未計commission 15K 加埋17K到 出到黎可以簡做back office or shop in charge 再上就management

有無人知呢啲luxury brand 既shop in charge有幾多人工 心大心細緊

神奇，剛收到ncb call問有個acc 方面的analysts role , 問我試唔試下，個post 係直接am, not gt, 有冇ching 收過類似的call😅
利申：最早果批完gp in, 冇panel in

開價幾多

冇講

呢個dep既gt其實伏唔伏
係咪要做teller野?

聽個hr話係做check文件同負責同teller溝通 似乎唔係做teller 有冇人知詳細係點?

好

有冇人收到中旅社final in?
中旅mt大概幾錢到？

無啦，可以死心

+1 怕中伏

有無巴打收到CMI OFFER?

有冇巴打知DKSH出offer未

Baleno出咗？

琴日先final in😂

有人會放返出黎嘅

等得好苦

留個tg傾下

true

果次問過HR 好似話出曬OFFER架啦 大家疊埋心水搵第2份吧

啟勝定高衛？

啟勝

in左成個月仲in緊?
有無咁多人

睇下個list lor

等埋下星期

好多人都有....係自己中唔中2姐....

小弟新入Post，有D野想問

我之前係其他Post有提過，但想再問清楚D，唔知有冇巴打熟銀行recruitment process d野

我盡量將我情況打詳細D

話說我之前去某中資銀行MT final in 完之後，
過左一個禮拜(星期四)個HR就打比我，問我幾時可以翻工，咁我就話7月頭到7月中都得，再補多句話就算最後唔係呢個時段我都OK冇問題
然後我就問HR，咁姐係呢個電話唔算係比Offer？
HR就答話我Interview so far 係positive既，打黎問幾時可以翻工係想group埋MT同一Batch一齊翻工，然後就話銀行需要時間入資料，同時都做緊background check，話黎緊呢個禮拜會再打比我

由於佢唔係正式比offer我，所以我一直都心大心細，份工都係我想做既，咁我就想問最後攞到offer既機會算唔算大，定都會有收皮既可能性？

google 過關於Background check既野，咁我作為FG冇借錢冇犯罪咁正常應該過到？

唉，一個電話就搞到我呢幾日都有D茶飯不思，下個禮拜就最難捱，希望佢真係會比offer我

我諗你理解我心情，因為唔係100%肯定係請，始終有uncertainty

anyway thanks for your reply

係好多人都無...所以好靜...

星5 收到個康業物管mt，有無人知道完左program發展如何？🙈

15k?

是

大機會請
之前返中資銀行intern有類似經歷

Gt? 唔係offer都出左好耐啦咩😂😂😂

見呢到無人講過有offer

唯有咁樣

個個GT/MT program都話自己fast track program

介唔介意分享咩department?

你收到？

其實事實係咪真係呢

有d仲第一年開 好撚驚

有呀上面business/ technical 都有人話出左
我都好耐之前收到

CMHK 定 CMI?

有冇人收到浦發 mt final or panel in?

早幾日打黎話有機面試, 依加冇曬聲氣

CMI

16500 13months

Chilunsin
呢啲咁嘅program都要second final in

business stream

唔知係咪唔同，我戈輪一次grp in 一次individual in only

in左

present左個case study?

得first in

到底仲有咩mt 未dead

冇啦 offer都出咩
除非伏果d囉

呢個post可以摺埋

想問下中旅社有幾多round interview?

可以開定2019

八月又有得報

有冇人知pfizer graduate trainee career path 如何

已經有offer但9月先開工
依家番緊part time但contract月尾完
問左supervisor但佢地好似想請full time intern咁

另一邊有個full time intern offer accept左
但我個人私心想番part time>full time intern

應該點做好

同問
師兄有final in?

想問美心functional trainee 過左present 同 panel in 有人收到消息未？

介唔介意講下個interview係咩形式

Ncb gt有冇伏

好似係邊個po見個你…

Thanks

有無人收到亨達MT既INTERVIEW+ TEST
好似好伏咁,又要拍片又要盛

今日仲收到高衛mt offer

有冇人收到 muji mt offer
過左probation 人工會唔會有調整

你收到？
幾k?

我朋友收到 幫佢問
利申 一齊in 冇我份

邊個盤

corporate MT

btw 已有offer，感謝各位reply

有幾多人ncb final in左？

我都冇。。。

有無人聽過ocean network express MT

上星期五出左

2nd in only for me
已accept

有無人報大昌行…

Where lol

報咩dep?

中女社MT final in 係咩format?

今年有？

填左三個 retail,branch,business support，我最想做business support

jijis 有

business support offer rejected

幾錢人工

可以填3個？

有better offer?

中資行MT咩價你應該都估到，比外資低少少

ibank bo

交行？

暫時未有

Boc ccb 呢兩間都唔算低呀

新城IGT知唔知已經second in定係仲first in緊人
12／6上晝in

岩岩收到email 想約2nd in
上次唔知in左咩就走得lol

岩岩美心HR whatsapp 話要上去見多次lol

搞咁多嘢…

唉 好似份份都係伏咁

有無人收到BT phone in 但無打來

hactl 勉強算係

我其他工重未有in...

有無先打電話通知?
P.S. 上次group discussion只係講咗一次嘢(唔識在合適時間插口討論)同埋年紀偏大(13 grad)所以都知自己大約都係陪跑多.
P.S.2. 有無俾佢哋問係咪巴士迷?

有無人有pccw consumer group 果個program offer
可唔可以tg我傾下

有冇人報過regal executive

收到美心regret letter

想問gt mt 1-2年 之後條path會點？好驚入左發現冇自己想像咁好

仲要曬心機唸plan做report,present.仲衰過平時interview

間間公司唔同 點答你

仲未有回音

咪係 唔講公司名都講邊行吖

噚日lunchhour收到電話
佢問我係咪巴士迷我直接答咗係

Banking呢 做branch operation

其實係咪巴士迷有咩關係

banking通常都會俾番個manager你做下 做ops又唔使跑數,正常情況下又唔會炒人(如果炒到你,一係就你衰好大鑊,一係間行仆街得好嚴重 ),至於有冇位上,就睇個人做化

其實點解份工咁惡做你地都想做？

無㗎 佢問我咪答
我只係想佢知巴士迷唔影響工作

我唔知佢有無打電話呀
因為我唔係香港而家
可能佢見打唔通先send email

上次個grp discussion 都係講左d無咩用嘅廢話

佢無問我係咪 可能個樣一睇就唔係
淨係係咁問我點解想apply 份工
D interviewers 個個都勁閪

我個time slot 5個入面起碼有2個係lol

巴士迷如果正正常常唔搞事應該比較肯學肯捱,但係同時間公司唔想請到巴敗,巴膠個啲

P.S.我讀中學後都除咗買年鑑玩OMSI同埋間唔中儲下巴士模型嘅「巴士迷」

我個slot 10個睇唔出邊個係邊個唔係

咩叫巴敗lol

唸唸下都係reject中女舍 感覺好伏

好似前排馬場巴士總站影巴士相影到打交/為咗影靚巴士相,企出馬路中心唔怕比車撞咁影巴士相個d lol
好似當年有個巴士迷比人捉到响巴士上食雪糕都可以算係

我都係in 完吹水先知

幾錢人工?

Annual package 網上話 175000
上次briefing 又話 can be 210000 lol

210000合理d
175000除13得13.5k

佢尋日約我17/7 panel in
癡撚線 等咩等咁耐
我7月已經要番工本身

我都有玩過

你有offer?

下你幾時收到架？

但之前收到消息係下星期先出

收到too

呢度通常都會叫巴膠

巴士迷入面會叫佢哋做巴敗

不過咁講，之前搜集過下啲資料，呢份工唔係真心鍾意巴士嘅話真係未必頂得順

起碼做得外勤又要預咗返shift，打風落雨又要on stand by

大時大節你都要返，又要對住成班巴士佬，冇番咁上下覺悟都

乜唔係deadline左好耐啦咩
等Final in等到心灰意冷 機會不是我的

上星期in咗 final

係210K, 175K係早幾年個網嚟
三月見佢post已經係210K

話說有無人收到風panel in有幾多人去

gp in完等左幾耐？

依間野好奇怪
等勁耐
慢慢

你就好啦咁快有得final in
我之前個幾round，每一round等3-4個星期 ，我覺得我可以放棄

依間野等成個月先call都係正常 好奇怪

你報咩dept

我報左business support，但之前written test ，個HR同我地講可以填多幾個有興趣落去，所以我填埋retail同branch
睇嚟機會不是屬於我

手頭冇其他offer?
依間真係麻麻

得2個cpa細firm offer
但一諗起做會計就頭痛

幾時group in

我in得好hea都有final

做會計唔係big4咪鬼做啦

希望你有南洋gt

gp in 係5月30
雖然冇乜可能，但希望承你貴言
會計真係讀完都吾知有乜用

佢要夾啲大粒野時間黎in你

成日都等勁耐

乜final in咁恐怖架咩
睇怕要等到七月

佢地可能好多人要in 所以好慢
其實我諗緊要唔要佢branch operation個offer

冇其他offer咪要囉
有就不了 係咁extend deadline呢件事好鬼

正常中資都係咁

我都見佢post左好多次jobsdb 會唔會係之前in完既人reject offer 要再in過？
我其實已經番緊其他bank既sales post, 諗緊應唔應該quit

睇你鍾唔鍾意對客 如果鍾意就做sales啦
Branch operations 少啲sale客 會升得慢啲

早兩日都見完南洋
本身填finance 但佢問我去唔去commercial bank
都無得揀就見左

其實鍾意對人多過文件 但驚跑數 如果完program再轉sales得唔得呢

你係咪都gp in完好快有final？

ncb 5月26號申請到而家都無消息

一星期左右

屌又話今個星期有面試

最後又咩消息都冇

唉

言下之意你其他bank嘅sales post唔係gt programme?

快到咁 即係我已經吾需要等

佢地做野好慢，最起碼等一個月

Yes即係本來已經番緊其他bank sales
幾日後收到ncb branch operation offer
諗緊轉唔轉 sales好似幾時都請 有牌就得 但gt難入

可能要夾埋dep head d時間呢

禮拜六都番工

比個好消息你，我係最早果批完gp in(耐到忘了）最近收到final in call, 在7月3 final in...
應該真係有批人reject jor offer, 令佢要in 過d人

有冇人有sinopec嘅最新消息？

7月3final in...programme都開始

有冇人見過CASH group 時富 既MT

有無物流師兄報expeditors？

overseas 大學??

應該似喇

有冇人聽過大新嘅trade operations trainee?

有無人apply過 景福珠寶

ching final in左咩dept?

有冇巴打聽過DGS Group/ DGS International
搵到一個comment 話間野又拖糧又盛
有冇咩comment

中國聯通gt係咪伏?

上個月報
我都收到
三大非商科

南洋gt assist. personal banking manager prospect 如何? 係咪2個I, mortgage, P loan 咩都要做哂?

吓
唔係for海外大學㗎咩

其實有無人知ocbc個young bankers programme咩料？ 岩岩收到can summer intern offer, 諗緊好無chur盡表現

利申 上網乜9都search唔到

Cmb

今日去一間PR度見工 一坐低自我介紹都未講 就問我expect份工做啲乜wtf

嘩，呢份野，開左幾個月都仲open，伏野黎架？

HKT果個MT都仲post緊

我等左成個月無回音

有無人收到offer

有無人in港基

今日send email 就約左我聽日AC

會唔會快到咁
好伏

點解我搵唔到佢有請MT

有無人報過ftlife gt

因為我deadline 報
本身應該都一早arrange左AC

之前問過又話今年冇開嘅

邊度有得報？我想睇下

我係jijis報 岩岩完左AC

咁官網果個伏嚟㗎？

Btw 我都收到SHKP apt test email
利申 local university

有冇搞錯
又話for海外大學

有無人有in Initial 個MT

巴打我都final in左
想問有消息未
都過左個幾禮拜

冇消息

介唔介意tg傾
dmsky

有冇人有plum offer？知唔知個試工日係做咩同人工幾多

巴打方唔方便留個tg

我無tg

你有冇去trail workday

琴日apply 左 今日就打尼叫後日in 有冇伏？

有冇人聽日去Pfizer group in?

有冇人收到永隆offer

有無人收到美心MT offer

+1
Supply Chain stream
本身已經有offer 番緊工
但係唔知美心伏唔伏
佢人工出幾多？

搞左咁耐留名睇下出幾多先

16k

有無人apply咗 initial 既mt programme 有無伏

有冇人in過ingram mt

收到中旅offer，有冇都收到，知唔知有冇伏

有無人收到shkp mt interview??
今日收到

巴打做apt test 做成點？

出左?

小伏 一開頭做sales

電話

有無人去過plum trial workday?
睇個schedule 好似淨係派傳單同派飯

我都想知

Mt 啊

幾時panel in?

5月尾

MT同GT都出左啦

係咪會補返GT offer

有冇人收sogo mt offer?

有冇人知今年coach MT幾錢人工

利申下年先grad

有冇人apply左宏利event and marketing MT 有冇伏

伏撚到仆街
話就話mt但入到去只係叫associate
同埋間野都唔方會賺到錢

U grad走去同佢體力勞動真係傻撚左
大家唔好為左mt個名入錯行呀

你係觀塘trial?

咁有時abc又唔代表d咩既 除左英文好少少

有冇人知今年ncb gt人工幾多？

有無人有大昌行消息

聽人講17500

13個月?

華潤請緊mt, 有冇伏？

呢間野文化好撚西

more

合約冇寫明13個月係咪姐係肯定冇？
定計落fringe benefit度

七月中仲online test

冇寫明應該真係冇 但你可以自己問hr

有冇人知pfizer gt幾錢人工

Last year 15000

終於有工開 好感動呀

grad左一年 做過同行
Plum offer 過20k plus annual bonus 俾我
會分一區區俾你做
由搵vendor 搵客 派傳單到送貨都係自己做
詳情想知可留tg
個人覺得唔慌好做

CT Risk Solutions 有無人知呢間野點
而家先打黎約我interview

岩岩念住apply...

今年細中資bank gt做分行retail sales，有啲擔心前境。
我係咪應該襯早轉去做其他位好啲。
有冇師兄姐可以比啲意見我?

ncb?

呢間野OK?

永隆個young talent program
下星期written test
有冇人知伏唔伏

仲請緊人 下星期一on board

有無人下星期in Henderson leasing trainne...

介唔介意其實係做咩dept同埋人工大約幾多

留個tg?

thanks 巴打

Received the email yesterday for an assessment. What should I expect?

岩岩收到email下星期HKT consumer group management elite program written assessment

Add左你啦

巴打求加

之前reject 咗
伏到

做完written就走左

同問

唔係讀個科唔熟

有冇人去咗交通銀行corporate mt 2nd batch 有消息2nd round?

巴打收到？之前時間冇去到，話再約時間，就冇再打過上黎😫

未有，所以上嚟問下咋
你個情況應該打過去問下，啲hr成日漏candidate

［member] Training先 其他未知 [\member]

第一round group discussion+written test?

有幾伏 當去見識下

收埋offer啦
人工低
做sales (有門市/企街/cold call)
返shift

伏

幾多k???

想知留tg

有無巴打已經返緊MTGT
做成點

做sales仲要翻shift 人工高都不了

有無人做過恆基陽光房地產gt？想知大概做啲咩 人工福利嗰啲

唔識房地產點樣準備好？

未開始program 依家番公司坐

BLOOMBERG係咪尖子先入到

我開始左 都係日日濟坐

Bank好多過哂20有突

有無人apply左(or做過) eevoices MT
人工係點？
我開13會唔會太低

低過20都好意思叫mt
啲公司真係

不過mtgt都係名姐
mtr都叫自己gt啦咪又係mt level
sasa mt 就12k

所以我話 名 係要黎打飛機
真正緊要既係path/工作性質

岩 大公司條path應該好d掛

bro 你邊間
入左中資telecom，好似好伏

ncb chiyu 呢啲bank

gt ，>20k，都係日日返去坐
d同事幾好 又會一齊食飯吹水 不過見佢地都要做到七、八點

Trainee program真係幾正既
人地見你幾個月轉dept都好少話比緊要野你做

有冇巴絲知plum trial work day有冇人工？
冇嘅話好聽啲就當interview一部分
其實就係當人免費勞工

聽fd講有，不過佢年頭已in

咁先慘 rotation完要land 㗎嘛
咩都學唔到點夠料上senior

所以淨係係你preferred dept到比d力水學野
其他鳩hea就可以

第一日返工有咩要帶
返bank office 應該要training先

可唔可以分享下點樣先算係好嘅path? 好驚踩伏 thanks

專業 有前途
Exit opportunities好

我個gt冇rotate

好既MT/GT 係咪應該今年請哂人？要年底請早呀？

年底 ?

咁係幾時呀 定年頭

帶個腦番去咪得

9月

play 9 u

Yesss

認真 ？有無話要讀啲咩科既人易報啲

9月銀行big4 之類有得報，咩background都得

成績有無特別要求？

全部要過3,有d要3.4,3.5 左右啦

8月1先返
屋企做緊廢青

有啊 覺得唔岩做 好想轉工

港資細公司 返左兩星期已經成日OT

返咩呀巴打?
8月先開始program咁遲

銀行gt

中資?

細行gt都要過3?

冇明文規定既

中銀

人工如何

低

27k都低

我gt咋

銀行返840

Retail banking?

有無人in過交行retail officer trainee?

未番工已經講定要考試 唔係就過唔到probation

BOC有分GT同MT?

咁正

點會無

即係teller

唔清楚銀行MT

唔知做乜好

同學生妹一齊放暑假

有冇巴打收到恆基Trainee Leasing Officer既final interview？In panel有咩注意？

咁快 唔係話星期五？

唔知呀 尋日收到 我都有d驚訝

你幾時in

Sec in: 16/7
Final in: 27/7

有second in?

即係gp discussion?

Yes

有無人星期二in收到email...

利申：未收到

景福出左offer 未？ 有人收到？

Kerry Logistics GT好似因為太多人Resign所以搵緊人候補

可以add埋我嗎 我都報左
@lilttlemoball

抵啦！人工又低，掛mt名搵精英做打雜

有冇巴打開始fee到工作壓力

好似有分mt同gt

你返咗幾耐

人工幾多, 笑撚左

5.5日
Resign得好

呢個價係mt定gt?

真係請打雜

冇記錯係要作文講自己搵同考慮grad job時嘅criteria
Min 200words in english

#冇offer但佢今日打嚟問要唔要已reject太遲喇工都搵左返緊

要怪就怪自己揀錯人，人工閪要勁ot冇補水，當人水泡，你估你係Non-Jupas派N手飯咩，食相真係難睇

巴打收到offer未

好柒呀

plum mt好冇做

我都要IN 可以加我?

有無星期二做ac既Henderson 收到final in

想問大昌行online assessment 有無得溫架 第一次做
Numerical Reasoning, Personality Questionnaire, Verbal Reasoning test

有冇人有Cash group 時富MT既料

想問幾時收到email定電話？

前日

出了

Plum是咪假mt 人工如何

識人做過一年野先入， 20k,不過佢就quit

Start up d mt 係咁上下啦

就出第三次糧 好唔真實

大概有咩做？

賣外賣

你幾時grad嫁

聽講好惡做 startup個名咁快咁臭

5月，休息左10日就返工 做左一星期就出第一次糧

有冇巴絲做過醫療管理學會mt？
可唔可以講下做d咩

jobsdb出左個adidas MT, 係咪伏?

18年grad有無機會報到19年啲MT/GT programme?

難d 已經唔係fresh grad

第一年唔得 第二年成功率更低

可以，同埋你有多啲工作經驗，可能會有優勢

我in完佢即刻約我second in 但甘啱我去左旅行 佢就幫我改期 但之前嗰日我唔想去 Send咗email話病咗唔去 然後佢一個星期又打黎叫我去in 但未約

我fd 收到offer

其實我覺得呢份工係伏 要落鋪做sales

有無人in過 HKT Consumer Group Management Elite Program?

伏中之伏

收過offer 但rejected

可能已經係四五手offer

伏過AIA MT

有無收到Henderson Trainee Leasing Officer final in?

我收唔到

完全唔明個format點會select都candidate 個個表現差唔多

你收到？幾時gp in 向的？

Why?

hkt facility management 呢?

有冇人有城新igt嘅消息 Final In到今日已經一個禮拜

有冇人收到 TSL retail trainee interview? 份工伏唔伏?

有無人收過中國太平GT interview?

你17號in?
嗰日臨走問戴眼鏡嗰個HR姐姐
話要等兩三個星期，因為仲有其他人未in
唔知係咪啦，我硬係覺得冇咁多人final in

但係我睇返之前咁多年啲討論
多數Final in等一個星期鬆啲就有通知
唔知今年點樣

我收到，巴打都收到？唔知準備乜好

我諗hr心目中一定有set佢想係candidate 身上見到既特質既，只不過可能每個人既perception 唔同姐

Written test做d咩

無

難怪個時我地討論無人望我地個個玩電話

巴打幾時final in? 我聽日in 都係諗住睇下年報

27號呀。希望齊齊有offer啦

其他組員影響都幾大。我果組d人好aggressive，兼夾搞到我都chur埋一份

我都係17號in

嗰陣問佢幾時有消息就話7月尾

不過我自己今個禮拜都冇消息就唔諗咁多

有無人IN 過周大福MT

NWST IGT Offer Released

15.8K 12AL Starting Day 27 AUG

嘩，仲要等成個月先開工呀？

收到了

恭喜曬，同事

BMW又開返MT application
之前果批走哂?

唔知 之前想報 但CLOSE 左

報左但無contact係咪唔洗再報

知唔知幾錢人工？

bmw mt 人工幾多

In 咩 stream?

G2000 retail mt係咪伏？今日打嚟約我Skype interview 佢好似好等人用咁

點睇mt 15k一半體力勞動
有14al bonus medic

corporate! 有冇野可以share 下

Plum?

~14/5k

佢要求英文水平好高

聽日first in 知唔知個google hangout interview係點？

不過無其他offer 我諗我都會做住先

輕鬆的 英文自介 之後主要係中文行業相關問題

岩岩in完... 巴打覺得點

Me 2 岩岩in完
有點chur

唔知係咪我太廢 冇乜野問咁 其實係咪個個問既野都差唔多架

不過我俾佢問到d行業知識問到口啞啞
心諗呢個唔係trainee位黎架咩

你in左幾耐？

冇計 感覺上好撚快... 你呢？

仲以為入到panel in機會大 又要再sd cv

有無興趣pm講 呢度好多人

Wtapps gp:

Whatsapp不了

我都好快 大概20分鐘
你幾耐左右

Pm jor !

Gp in 玩下遊戲 btw好多新移民同in

巴打我啱啱先追返個post 有野想問一問你但我add唔到你telegram
你add我得唔得

仲開唔開到post 13

Not Corp 仲等緊offer

有冇麗新pt有offer

差唔多開2019

In完henderson trainee leasing officer

我 in完好冇實感...
兩個都黑口黑面

我尋日in都係，答某條時事題既時候9up，睇到佢地西面